\cvsection{Erfaring}
\begin{cventries}

  \cventry
    {Studentassistent}
    {NTNU Alumni}
    {Trondheim, Norge}
    {Aug. 2016 - Nåværende}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Holde alumni-lister oppdaterte og inviterer alumner til arrangementer}
        \item {Promotering og informering}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Konsulent}
    {Direktorat for forvaltning og IKT (Difi)}
    {Leikanger, Norge}
    {Sommer 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Sommerjobb som utvikler på Dificamp 2016}
        \item {Utviklet et "Proof of Concept" for å ta i bruk Open ID Connect som teknologi for å håndtere integrasjonen mellom tjenester/applikasjoner og autentiseringsfunksjonen til id-porten}
        \item {Laget en proxy server som beskytter underliggende tjenester ved å håndtere all autentisering og videresende brukerdata}
        \item {Teknologier: Java, Maven, Docker, SQL}
        \item {\href{https://github.com/difi/dc16-oidc-proxy}{Link til Github prosjekt her}}
      \end{cvitems}
    }
  
    \cventry
    {Bahcelor student}
    {SINTEF}
    {Trondheim, Norge}
    {Jan. 2016 - Jun. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Bachelor prosjekt med SINTEF som kunde}
        \item {Utviklet Android app og medfølgende server for et EU finansiert prosjekt for forenkling av medisin-inntak for barn med cystisk fibrose}
        \item {Android klient skrevet i Java. Back-end REST API bygget på Sails.js/Express.js. Pakket og distribuert med Docker}
        \item {\href{https://github.com/SINTEF-SIT/familyMedicineReminder}{Link til Github prosjekt her}}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Crew}
    {Concept Communication}
    {Oslo, Norge}
    {Mai 2015 - Jun. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Diverse jobber hos klienter til et sisteleddsbyrå spesialisert på det fysiske møtet mellom merkevare og forbruker}
        \item {Jobbet bl.a. som kategorikonsulent, lystekniker og sjåfør}
      \end{cvitems} 
    }
  \cventry
    {Sesongarbeider}
    {Sykkel 1222, Finse 1222}
    {Finse, Norge}
    {Sommer 2010 \& Sommer 2014}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Kundebehandling, salg, og vedlikehold og reparasjon av sykler på Sykkel 1222 - et utleiested for sykler langs Rallarvegen}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {SFO assistent, vikar og tilsynsvakt}
    {Løkeberg Skole}
    {Haslum, Norge}
    {Aug. 2012 - Jun. 2013}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Ansvarlig for en 4. klasse fra skolen sluttet til SFO var ferdig}
        \item {Vikar for 1.-7. klasse når det trengtes}
        \item {Tilsynsvakt med låseansvar for skolen}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Vernepliktig}
    {Kavalerieskadron 1, Panserbataljonen, Hæren}
    {Setermoen, Norge}
    {Jun. 2011 - Jun. 2012}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Vernepliktig på Setermoen i Indre Troms}
        \item {Som en del av bataljonen på nasjonal beredskap i 6 måneder}
      \end{cvitems}
      %\begin{cvsubentries}
      %  \cvsubentry{}{KNOX(Solution for Enterprise Mobile Security) Penetration Testing}{Sep. 2013}{}
      %  \cvsubentry{}{Smart TV Penetration Testing}{Mar. 2011 - Oct. 2011}{}
      %\end{cvsubentries}
    }
    \cventry
    {Deltidsansatt}
    {Toys 'R' Us}
    {Sandvika, Norge}
    {Mar. 2009 - Jun. 2011}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Hovedsaklig kundebehandling og varepåfylling}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Sommerhjelp}
    {Mosvangen Camping}
    {Stavanger, Norge}
    {Sommer 2009}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Primært vedlikehold av camping-området}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Sesongansatt}
    {Stiftinga Rallarmuseet Finse}
    {Finse, Norge}
    {Sommer 2006/07/08}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Behandling av kunder, tilbredning og servering av mat, salg og vedlikehold}
        \item {De to første sommerene mest på tilkallings-basis}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
