\cvsection{Verv og frivillig arbeid}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Medlem, Arrangementkomiteen}
    {Online, linjeforeningen for informatikk ved NTNU}
    {Trondheim, Norge}
    {Mar. 2016 - Nåværende}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Arrangerer sosiale arrangementer for studentene på informatikk}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Leder, Arrangementkomiteen}
    {}
    {}
    {Mar. 2015 - Mar. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Leder for Arrangementkomiteen, som har ansvar for å arrangere sosiale arrangementer for informatikk-studentene}
        \item {Personalansvar for komiteens 12 personer, som arrangerer et bredt spekter av arrangementer}
        \item {Overordnet ansvar for 'nodekomiteene' som arrangerer fadderuker og jubileum}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Medlem, Hovedstyret}
    {}
    {}
    {Mar. 2015 - Mar. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Som leder for Arrangementkomiteen også i Hovedstyret til linjeforeningen}
        \item {Hovedstyret velges av linjeforeningens medlemmer på generalforsamlingen og har det overordnede ansvaret for linjeforeningen daglige drift}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Medlem, Bank- og økonomikomiteen}
    {}
    {}
    {Aug. 2013 - Jun. 2015}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Jobbet med økonomien til Arrangementkomiteen og bistått med økonomi-relaterte oppgaver ellers i organisasjonen}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Økonomiansvarlig, Arrangementkomiteen}
    {}
    {}
    {Aug. 2013 - Mar. 2015}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Arrangerer sosiale arrangementer for studentene på informatikk}
        \item {Ansvarlig for komiteens økonomi, som innebærte budsjettering, regnskap, fakturering mm.}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Medlem, Velkomstkomiteen}
    {}
    {}
    {Mar. 2014 - Sep. 2014}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Planlagt fadderuker og velkomstopplegg for nye studenter på informatikk}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Web utvikler, ISFiT Online}
    {ISFiT - International Student Festival in Trondheim}
    {Trondheim, Norge}
    {Okt. 2014 - Mar. 2015}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Bidratt til å utvikle konsept og webside for en online versjon av verdens største internasjonale studentfestival}
        \item {Online festivalen hadde bl.a. livestream av Dalai Lama og Studentenes Fredprisutdeling, kveldsstudio, artikler mm.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Kulissearbeider, UKErevyen 2013}
    {UKA - Norges største kulturfestival}
    {Trondheim, Norge}
    {Aug. 2013 - Nov. 2013}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Bygget scene og kulisser, samt vært scenarbeider under forestillinger for UKErevyen 2013}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Lyd og lys-ansvarlig}
    {Rosenvilderevyen}
    {Kolsås, Norge}
    {2013}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Forespurt av årets revysjef om jeg kunne ta ansvar for gruppen og drive opplæring, etter jeg hadde gått ut av skolen}
        \item {Overordnet ansvar for lyd og lys under revyen, oppsett og nedrigg, samt lyd-kontrollering under forestillinger}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Økonomisjef}
    {}
    {}
    {2011}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Ansvarlig for budsjettering, regnskap og oversikt over revy-økonomien}
        \item {Opplæring og mentorering av årets revysjefer}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Revysjef}
    {}
    {}
    {2010}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Planlegging, gjennomføring og overordnet ansvarlig for en revy med over 100 frivillige}
        \item {Ledet revystyre på 10 personer, kontaktansvar med skolen og forhandling med eksterne aktører}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Sponsorsjef}
    {}
    {}
    {2009}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Jobbet som medarbeider i sponsorgruppen til revyen og ble underveis utnevnt til ansvarlig da daværende ansvarlig troppet av}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Lyd- og lysansvarlig}
    {Vallerrevyen}
    {Sandvika, Norge}
    {2011}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Forespurt av revysjef på naboskole om å ta ansvar for lyd og lys, samt opplæring av frivillige}
        \item {Forhandlet med eksterne leverandører om avtale av lyd og lys}
        \item {Ansvarlig for planlegging og gjennomføring, oppsett og nedrigg, samt lyd-kontrollering under forestillinger}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {PR-sjef}
    {Russestyret, Rosenvilde videregående}
    {Kolsås, Norge}
    {2011}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Ansvarlig for kommunikasjon med skolen og ut fra styret}
      \end{cvitems}
    }
    
    \cventry
    {Marked- og sponsoransvarlig}
    {Skoleavisen Plenum, Rosenvilde Videregående Skole}
    {Kolsås, Norge}
    {2008 - 2009}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Ansvarlig for å skaffe sponsor- og annonseinntekter, drevet promotering og skrevet artikler for skolens studentdrevne avis}
      \end{cvitems}
    }
    
\end{cventries}
